SE2 到底出未

🥱

FF

9月出

又L 狗

又傳下月公佈

傳

下月復下月，下月何其多

你係貪佢細部定貪佢平

細部 有美感😍

呢部啦，仲細仲有美感

佢如果係出都一定唔會再出iPhone 5s個size啦

依家部se2 好似參考iphone 8黎設計，唔會再有5s果啲size啦
而且仲會出多部大機，我估仲多人買

要細部不如買個iPod+蘋果皮

Face id真係好煩，條M字又柒又顯示問題
鐘意Touch id同正常screen好正常

啲細嘅識唔識蘋果皮都成問題

哦 我都好細

又撚

死心啦,玩你㗎咋

仆街😫

宜家用有蘋果皮咩

撚你一次，係Apple 錯

比人撚咁多次，係你既錯

未來14日係關鍵

買過，認唔到張1010 sim卡，所以玩咗幾日後放咗